當年寫放榜潮文位巴打真係睇得好透

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德
AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣
到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行
最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此
股市係咁就好囉屌你

以前屌臭asso ive而家加埋恆管city

教父講先岩
唔好讀二奶課程

應該無人知邊個

利申 08小隊

高登教父?兩三年前既事咋wo

兩三年咁少？

好似過左好耐咁